其實香港人係咪仲習慣左所有非實體服務都係免費？

除左spotify kkbox apple music 呢d 好d之外(其實仲有大把人用中國 app聽歌)，
其他非實體既服務香港人都好似習慣左免費咁，一係用翻版
就算係Netflix 香港區, hmvod都唔係話好掂，個個都習慣左 tvb 免費電視
其他要比錢既非實體service 例如apple daily更加唔駛提

tvb屌打netflix你都 up得出

調轉左wo 巴打

ching 睇正版av

netflix未localise係真既

無論我睇av 係咪正版，都同我覺得非實體服務並非免費無任何抵觸，正如你玩緊老翻game 都可以覺得game應該要比錢買
所以我既問題引伸唔到去你既結論

下 萬幾人有訂蕭生喎

訂開 Netflix (美劇)同viu(韓劇)